(this["webpackJsonpweb-quiz-app"]=this["webpackJsonpweb-quiz-app"]||[]).push([[0],[,,function(e){e.exports=JSON.parse('[{"question":"Son ejemplos de medios de trasmisi\xf3n que, desde el punto de vista del usuario, le permiten la conexi\xf3n con otros usuarios o a redes p\xfablicas utilizando un protocolo.","options":["A. RDSI /RGB","B. RDSI/RTX","C. SMTP/RSB","D. RDSI/RTB","E. Ninguna es correcta"],"answer":3},{"question":"Como suele ser la velocidad de la l\xednea de transmisi\xf3n que permite la uni\xf3n de un usuario a la red dentro de circuitos virtuales permanentes.","options":["A. Debe ser igual al ancho de banda contratado","B. Debe ser superior al ancho de banda disponible","C. Debe ser superior al ancho de banda contratado","D. Debe ser igual al ancho de banda del ISP","E. Ninguna es correcta"],"answer":2},{"question":"En el modo de transmisi\xf3n elemental conocido como RTB, para establecer un enlace, se hace por medio de la marcaci\xf3n del n\xfamero del abonado del destino, lo anterior se realiza mediante el proceso de:","options":["A. La conmutaci\xf3n de n\xfameros","B. La conmutaci\xf3n de paquetes","C. La conmutaci\xf3n de se\xf1ales","D. La conmutaci\xf3n de circuitos ","E. Ninguna es correcta"],"answer":3},{"question":"Dentro de la tecnolog\xeda Cablem\xf3dem, el medio de trasmisi\xf3n que se utiliza para conectar las centrales de trasmisi\xf3n con los distribuidores de zona, es:","options":["A. Cable UTP","B. Fibra \xf3ptica","C. Cable coaxial","D. Radiofrecuencias ","E. Ninguna es correcta"],"answer":1},{"question":"Acceso que cconsiste en dos canales full-d\xfaplex a 64kbps (tipo B) y no a 16 kbps (tipo D), que suma en total 144kbs.","options":["A. El acceso b\xe1sico de canales PCM","B. El acceso primario de las l\xedneas RDSI","C. El acceso b\xe1sico de bucle de abonado v\xeda Radio ","D. El acceso b\xe1sico de las l\xedneas RDSI","E. Ninguna es correcta"],"answer":3}]')},function(e){e.exports=JSON.parse('[{"question":"Modelo de Raspberry Pi que no es necesario conectar un conector USB Ethernet o Wifi dongle para dotar de conexi\xf3n a la placa.","options":["A. Raspberry Pi A+","B. Raspberry Pi B1+","C. Raspberry Pi Zero","D. Raspberry Pi A","E. Ninguna es correcta"],"answer":4},{"question":"Comando que me permite acceder a la configuraci\xf3n de la red cableada a trav\xe9s de la consola de la Raspberry Pi:","options":["A. sudo ifconfig","B. sudo nano /networking.config","C. sudo /dhcpcd.config","D. sudo nano /etc/dhcp.config","E. Ninguna es correcta"],"answer":4},{"question":"Al momento de la configuraci\xf3n de las redes inal\xe1mbricas de la Raspberry Pi, es importante saber el SSID de una red, el cual representa:","options":["A. La encriptaci\xf3n de la contrase\xf1a","B. El est\xe1ndar de comunicaci\xf3n","C. El nombre de la red ","D. El canal de la red","E. Ninguna es correcta"],"answer":2},{"question":"Comando dentro de la consola de la Raspberry Pi que permite listar las redes Wifi disponibles junto con sus detalles. ","options":["A. sudo iflist scan | list","B. sudo iwlist scan","C. iwlist scan | list scan","D. sudo iwlist scan | less","E. Ninguna es correcta"],"answer":3},{"question":"Es una de las secciones que se muestran en la salida de el comando iwconfig, que se utiliza en redes ocupadas para evitar colisiones. ","options":["A. RTS (RTS/CTS)","B. Access Point (AP)","C. ESSID","D. Retry","E. Ninguna es correcta"],"answer":0}]')},,,function(e,a){e.exports="data:image/png;base64,iVBORw0KGgoAAAANSUhEUgAAAGAAAABgCAYAAADimHc4AAAABmJLR0QA/wD/AP+gvaeTAAAHBklEQVR4nO2dyY9VRRSHfwWNmogMrhSMODE4RXFYSQyIC2cx0Y0mGgNBY1QcGBaaiEYNqBt3Rv8B47B0FjUIEmzFKWFUsFVwowSxFQzD56JeKw/eqVeX927V7cf9ltV9q35V51a9U9O5Uk1NTU1NTU1NTU1NTU1SXG4BIYCxki6XNEXSNElTJU2QdKKkcZJGN/51UNIuSX9J2iFpk6SNkjZL+tw5tzut8ngqZQBgpKSrJM2WNEvSpZJGdpjtAUlfSvpI0gpJHzvnDnSYZ28BnAcsA36lfHYALwKX5K53VgAHXA+sTtDoFquA64BKjQSlA9wCrMvY8IezDpiTu11KBzgHeCdzY4f4CDg3ZZsk6XrAcZIel7RY0vEFHx+QtFrSenmvZrOk3fJez2Djf0bLe0Vj5D2lKZLOlTRD0ukFy/tH0nJJTzvn9hV8tnoAZwBrC7yF+/G9ZC5wVhfKPxuYB7zbyDuWNcCkbrRBNvBj/c7ICm8DFgKnlqhnQqOMHyM17QRuLktPqQAPAgciKvk9MB8YlVDbKOBOYH2EvoPAolTaOgbvXi6NqNguYAF+8pVL64iG8XdF6H2RqrurjcZ/JaIyrwKn5NY7BHAq8FqE7pcrbQTguTYV2AMsyK3TAj8s/dWmDsty62wJ8Ggb4VuBC3PrbAdwEd4hCPFwbp1NAHPwP1YW31Cid9Nt8N7St4H6HARuyq1T0n9+fsjVXAWMy62zKMA4wutUv5N7noB35z4LiPwOGJ9VZAcAY4CvAvVbi5/lZxP4VEDcVobRsGOBH462Beq5NJewyXivphV7gIuzCCsB4ELgb6Oue4GpOUS9HXgr5iUXVDLAvYH6vpdazC0BMa8mFZMQ4PVAvdN5RcAXhog/gAnJhCQGOAV72WIdKWbJ+G1Ei/tLF5AZ4KFA/a9NIcDyjTeQcWEtFUAfsMlog1VlF35BwPp3llp4s46WJCz/7kA7lLfcArxgFDpA2vX83AYYhT03WF5WoX34MzWtWFhKobaWrAZoaFhkyPiFMoZi4GqjwP0knvFWxAATsfeYZ8bmM6JAmVcb6e87534tkE9P4JzbLn/csRVWWx1BEQPMMtLfLJBHr/GGkX5VV0sBxga625ldLSxOT/YhqKFjsiFlHzAmJo/YHnCZWp9SHnDObYtW3GM457ZI+rnFn/rkT3a3JdYA04z0cicewwOrDaw2ayLWANZy68bI53uZTUb6lJiHO+0BVuHHElYbdLUHWH7+lsjne5nNRvrEmIf7Igs5yUjfGfl8kG55MEXzcc51Y/nYaoPRRnoTsT3AMsCgkX4s8aeRbrVZE7EGsKxZGyCRAWpsOhrGYg1gvelR41yPY73pVs9oItYAVma1ATo0QKwXZGV2sqSfIvMwKeqNWN5Ol7yaolgn/6J+H2N7wA4jfXLk872MNeP9JebhWANYs730J8Kqh9UGUasEnRog6Z3aimItOVgz5CZiDWAtul0R+XwvM8NI795CZZsNmY7v8h6FnqpsyExJsiHjnPtDPuRLK7q7/Ta8sLZp+2NjFBWZCVsb0LcWyKPXuM1IX9H1koDZRnfbT+IDuVUYgvDHUqyL6DNj8ynSAz6R1Or4yUhJtxfIp1e4Q63bb7uklaWUCDxvWHyAhHelcvcAwkcTy7tHDJxvVR64q7SCj9SR2wBzA+1Q7l1o/LXTVmwEYteWhi34M7KbjTb4NIWA6wLWf7B0AZkBHgnU/5pUIvoNAfUVpURC5gTegteSiMgA8Gag3jemFvNWQMz8pGISANwXqG/aa6oNQecQvqg9PbmokqD9Re2oU3BlCHsy8FZsowd+D/Az3oFAPZ/IKa6PcESR4R6sYyzwdaB+eYN1NEROIhyuZjXDM1zNeMKRYH4DisYkLQfgZsIBm75lGA1H+GHnu0B9DgA35NbZBPBwQDD434SLcutsBzCd8JgPVZ1w4kPQh+iFoH3P5NZpgg9b+XKbCoCPOlKZYE74oEyhSdYQL1HlsJVSocCtg8ASMi7g4b24BfgllHZUP3DroQAPEBe6+IdGIxSNqt6JtqHQxRsj9B0kcSSArgHchI8uGMOP+Ov/UTdLjlLPRGAx8cG7f6Nq3k5R8POENZEVBr/H/D4+pnPHRx/xd3nvAT4grkcOsZoEfn6qDziMkvSYpCWSTij4+M/yH3DYIH9Cb4v8xxtafcBhnPx51an6/wMOpxUsb6+kZZKe7YkPOBwK/mMKoWB/uVkBRN1uHNbgfxusuHM56Cf1en4VAK7F3mNOwaek2kasMvgPuS2lfdTybrAd79NXYr+iUhMLfKSpK+Xj7cyS/45kpxO1/ZL65Y9WfihppXPuYId5do1KGeBwgJPU/DHPafK39oe8nsM/5jmoIz/m2e+ci7qvVVNTU1NTU1NTU1NTU3MM8C/TeW3dz08v6gAAAABJRU5ErkJggg=="},function(e,a,n){e.exports=n.p+"static/media/domain.ad7df549.svg"},function(e,a,n){e.exports=n.p+"static/media/electronics.27d7e7bc.svg"},function(e,a,n){e.exports=n.p+"static/media/wrong.599fcb61.svg"},function(e,a,n){e.exports=n.p+"static/media/correct.443014aa.svg"},function(e){e.exports=JSON.parse('[{"question":"El modo m\xe1s elemental para establecer un enlace temporal a larga distancia es utilizando:","options":["A. Una l\xednea HDSL.","B. Una l\xednea telef\xf3nica de la RTB. ","C. Una l\xednea telef\xf3nica de la IDSL.","D. a y b son correctas","E. Ninguna es correcta"],"answer":1},{"question":"Para el acceso de banda ancha a internet a trav\xe9s de la propia red el\xe9ctrica, se utiliza un m\xf3dem:","options":["A. Modem PLC.","B. M\xf3dem DSL.","C. Modem ADSL.","D. Ning\xfan tipo de modem.","E. Ninguna es correcta"],"answer":0},{"question":"Una alternativa m\xe1s econ\xf3mica que la contrataci\xf3n de circuitos virtuales, es la utilizaci\xf3n de:","options":["A. M\xf3dems ADSL.","B. M\xf3dems DSL.","C. VPNs.","D. Par trenzado.","E. Ninguna es correcta"],"answer":2},{"question":"Si un usuario desea tener acceso a una red de datos como Internet, barata, con un ancho de banda aceptable y que no impida el uso independiente del tel\xe9fono. es posible mediante:","options":["A. Fibra \xf3ptica.","B. Un m\xf3dem ADSL.","C. Conexi\xf3n gigabit Ethernet.","D. Conexi\xf3n fibra \xf3ptica.","E. Ninguna es correcta"],"answer":1},{"question":"La tecnolog\xeda que es ofertada por las compa\xf1\xedas de televisi\xf3n por cable como alternativa al acceso a la red Internet y, por lo tanto, permite establecer conexiones peer to peer a trav\xe9s de enlaces privados virtuales es:","options":["A. Cablem\xf3dem.","B. L\xedneas RDSI.","C. Fibra \xf3ptica.","D. Coaxial.","E. Ninguna es correcta"],"answer":0}]')},function(e){e.exports=JSON.parse('[{"question":"Ataque de seguridad que su finalidad es analizar el tr\xe1fico de un red.","options":["A. Snooping.","B. Spoofing.","C. Data diddling.","D. Packet Sniffing.","E. Ninguna es correcta"],"answer":3},{"question":"Los problemas de seguridad se plantean en tres \xe1reas principales. El \xe1rea donde hay que proteger los datos frente a escuchas mediante criptograf\xeda se denomina:","options":["A. La seguridad de per\xedmetro.","B. La seguridad en el canal.","C. La seguridad de acceso","D. a y b son correctas.","E. Ninguna es correcta"],"answer":1},{"question":"Son un componente b\xe1sico de la mayor parte de los cortafuegos. Pueden ser un router comercial o basado en un ordenador convencional, con la capacidad para filtrar paquetes. (Trabajan a nivel de red):","options":["A. Basti\xf3n Host.","B. Host con doble conexi\xf3n (Dual-Homed Host).","C. Encaminador con filtrado.","D. Cortafuegos mediante filtrado de host (Screen Router).","E. Ninguna es correcta"],"answer":2},{"question":"Permiten a los usuarios autorizados acceder a los recursos que de otro modo ser\xedan inaccesibles. En otras palabras, pueden bloquear el sitio FTP al exterior, a los usuarios de internet y permitir que los usuarios de su intranet se conecten a \xe9l desde sus casas.","options":["A. T\xfaneles en Cortafuegos.","B. Firewall Modificado.","C. Router con permisos.","D. protocolo UDP.","E. Ninguna es correcta"],"answer":0},{"question":"La capa de transporte se puede utilizar un protocolo que cifra el campo de datos de cada segmento que env\xeda:","options":["A. SSH","B. PING","C. Packet","D. TPDU","E. Ninguna es correcta"],"answer":3}]')},function(e){e.exports=JSON.parse('[{"question":"Para configurar la conexi\xf3n una red cableada por medio de la consola, se debe usar el comando.","options":["A. sudo nano /etc/dhcpcd","B. sudo nano /etc/dhcpcd.conf","C. sudo nano /etc/dhcp.conf","D. sudo nano","E. Ninguna es correcta"],"answer":1},{"question":"(DHCPCD) hace referencia a:","options":["A. Protocolo de configuraci\xf3n de host din\xe1mico.","B. Protocolo de configuraci\xf3n de host.","C. Protocolo de configuraci\xf3n de host din\xe1mico cliente daemon.","D. Host din\xe1mico cliente daemon.","E. Ninguna es correcta"],"answer":2},{"question":"El comando iwlist es usado para:","options":["A. Configurar la se\xf1a de un AP.","B. Buscar puntos de acceso inal\xe1mbrico cercanos.","C. Crear un AP.","D. Denegar un AP.","E. Ninguna es correcta"],"answer":1},{"question":"La configuraci\xf3n actual del adaptador para Listo para enviar y Borrar para enviar. Apret\xf3n de manos, utilizado en redes ocupadas para evitar colisiones. Esto normalmente lo establece el punto de acceso en la conexi\xf3n.","options":["A. RTS","B. Fragment","C. Tx-power","D. Retry","E. Ninguna es correcta"],"answer":0},{"question":"La configuraci\xf3n de redes inal\xe1mbricas en el Pi se maneja usando una herramienta llamada:","options":["A. wpaclient.","B. wpasupplicant.","C. ifap.","D. connect-network.conf","E. Ninguna es correcta"],"answer":1}]')},function(e){e.exports=JSON.parse('[{"question":"Proporciona una forma de usar el terminal de Pi a trav\xe9s de una red, creando una conexi\xf3n encriptada entre el Pi y cualquier otra computadora.","options":["A. SSH","B. FTP","C. UDP","D. VLAN","E. Ninguna es correcta"],"answer":0},{"question":"Es un est\xe1ndar de comunicaciones utilizado por Raspberry Pi  para comunicarse con el hardware externo a trav\xe9s del puerto GPIO.","options":["A. FTP","B. La interfaz perif\xe9rica en serie (SPI) ","C. TCP/IP","D. GPI","E. Ninguna es correcta"],"answer":1},{"question":"Se refiere al proceso de ejecutar un dispositivo a una velocidad superior a la prevista por sus fabricantes.","options":["A. Clocking","B. Benchmark","C. Overclocking","D. DRAM","E. Ninguna es correcta"],"answer":2},{"question":"Por defecto cu\xe1nta memoria est\xe1 reservada para el uso de la GPU en Raspberry Pi.","options":["A. 1GB","B. 128MB","C. 512MB","D. 16MB","E. Ninguna es correcta"],"answer":1},{"question":"Las radios Wi-Fi (wifi country) pueden transmitir en frecuencias particulares, que se dividen en m\xe1s peque\xf1as. Es importante configurar este apartado ya que:","options":["A. su uso est\xe1n regulados y var\xeda de pa\xeds en pa\xeds.","B. No es importante.","C. Sin el el wifi no funciona.","D. La conexi\xf3n por wi-fi se pierda.","E. Ninguna es correcta"],"answer":0}]')},function(e,a,n){e.exports=n(29)},,,,,function(e,a,n){},function(e,a,n){},function(e,a,n){},function(e,a,n){},function(e,a,n){},function(e,a,n){},function(e,a,n){},function(e,a,n){},function(e,a,n){},function(e,a,n){"use strict";n.r(a);var t=n(0),o=n.n(t),r=n(5),i=n.n(r),s=(n(20),n(1)),c=(n(21),n(22),n(6)),l=n.n(c),u=function(e){var a=e.location;return o.a.createElement(o.a.Fragment,null,o.a.createElement("div",{className:"hero-author"},o.a.createElement("p",{className:"author-name"},"by ",o.a.createElement("a",{href:"https://github.com/iamcarlosmunoz",target:"_blank",rel:"noopener noreferrer"},"@iamcarlosmunoz"))),o.a.createElement("div",{className:"hero-section"},o.a.createElement("div",{className:"hero-logo"},o.a.createElement("h1",{className:"hero-title"},"Quiz App"),o.a.createElement("p",{className:"hero-location"},a)),o.a.createElement("div",{className:"add-section"},o.a.createElement("img",{src:l.a,alt:"icon add"}))))},d=(n(23),n(24),function(e){var a=e.title,n=e.img,t=e.handleOnClick;return o.a.createElement("div",{className:"card-container"},o.a.createElement("div",{className:"card-body",onClick:function(){return t(a)}},o.a.createElement("div",{className:"card-image"},o.a.createElement("img",{src:n,alt:a,className:"card-img"})),o.a.createElement("h3",{className:"card-title"},a)))}),m="Redes de Computadores II",p="Seminario de Programaci\xf3n II",g=n(7),b=n.n(g),f=n(8),E=n.n(f),A=function(e){var a=e.handleChangeSubject;return o.a.createElement("div",{className:"subject-wrapper"},o.a.createElement("div",{className:"subject-container"},o.a.createElement("h1",{className:"subject-title"},"Seleccione la asignatura"),o.a.createElement("div",{className:"subject-card-container"},o.a.createElement(d,{title:m,img:b.a,handleOnClick:a}),o.a.createElement(d,{title:p,img:E.a,handleOnClick:a}))))},N=(n(25),n(26),function(e){var a=e.name,n=e.value,t=e.onClick,r=e.width,i=void 0===r?"150px":r;return o.a.createElement("button",{className:"button-primary",name:a,onClick:t,style:{width:i}},n)}),v=function(e){var a=e.id,n=e.name,t=e.text,r=e.handleSelect;return o.a.createElement("li",{onClick:r},t," ",o.a.createElement("button",{className:"no-check",name:n,id:a}," "))},q=function(e){var a=e.author,n=e.handleSelect,t=e.list_items;return o.a.createElement("div",{className:"menuquestions--item"},o.a.createElement("h2",null," Author: ",a," "),o.a.createElement("ul",{className:"menuquestions--bank-questions"},t.map((function(e){return o.a.createElement(v,{key:e.id,id:e.id,name:a,text:e.text,handleSelect:n})}))))},C=function(e){var a=e.authors,n=e.location,r=e.addQuestions,i=e.initQuiz,c=Object(t.useState)([]),l=Object(s.a)(c,2),u=l[0],d=l[1],p=function(e){var a;if("active"===(a="no-check"===e.target.className||"active"===e.target.className?e.target:e.target.lastChild).className){a.className="no-check";var n=u.filter((function(e){return e.id===a.id&&e.name===a.name}));d(u.filter((function(e){return e!==n[0]})))}else{a.className="active";var t=a.getAttribute("id"),o=a.getAttribute("name");d(u.concat([{id:t,name:o}]))}};return o.a.createElement("div",{className:"menuquestions--container"},o.a.createElement("div",{className:"menuquestions--wrapper"},o.a.createElement("h1",{className:"menuquestions--title"},"Seleccione las preguntas"),o.a.createElement("div",{className:"menuquestions--container-items"},a.map((function(e){return o.a.createElement(q,{key:e.id,author:e.name,list_items:n===m?e.subject.redes:e.subject.semiprog,handleSelect:p})})))),u.length>0&&o.a.createElement(N,{name:"continue",value:"Iniciar Quiz",onClick:function(){u.map((function(e){return r(e.id,e.name)})),i(!0),d([])}}))},w=(n(27),n(28),function(e){var a=e.name,n=e.value,t=e.onClick,r=e.width,i=void 0===r?"100%":r;return o.a.createElement("button",{className:"button-void",name:a,onClick:t,style:{width:i}},n)}),S=function(e){var a=e.question,n=e.onClick,t=0;return o.a.createElement("div",{className:"quiz--question"},o.a.createElement("h2",{className:"quiz--question--title"},a.question),o.a.createElement("ul",null,a.options.map((function(e){return o.a.createElement("li",{key:e+t},o.a.createElement(w,{name:t++,value:e,onClick:n}))}))))},h=n(9),B=n.n(h),D=n(10),P=n.n(D),k=function(e){var a=e.wrong,n=e.correct,t=e.again,r=e.home;return o.a.createElement("div",{className:"result--wrapper"},o.a.createElement("h2",null,"Quiz Result"),o.a.createElement("p",null,"Questions ",a," ",o.a.createElement("img",{src:B.a,alt:"icon wrong question"})),o.a.createElement("p",null,"Questions ",n," ",o.a.createElement("img",{src:P.a,alt:"icon wrong question"})),o.a.createElement("p",null,"Total ",o.a.createElement("span",null,n+a)),o.a.createElement(N,{name:"btn-again",value:"Try again",onClick:t,width:"200px"}),o.a.createElement(N,{name:"btn-back-home",value:"Back Homepage",onClick:r,width:"200px"}))},R=function(e){var a=e.questions,n=e.backHome,r=Object(t.useState)(0),i=Object(s.a)(r,2),c=i[0],l=i[1],u=Object(t.useState)(a),d=Object(s.a)(u,2),m=d[0],p=d[1],g=Object(t.useState)(!1),b=Object(s.a)(g,2),f=b[0],E=b[1],A=Object(t.useState)(0),v=Object(s.a)(A,2),q=v[0],C=v[1],w=Object(t.useState)(0),h=Object(s.a)(w,2),B=h[0],D=h[1],P=Object(t.useState)(!1),R=Object(s.a)(P,2),x=R[0],y=R[1],j=Object(t.useState)(null),O=Object(s.a)(j,2),H=O[0],z=O[1],I=Object(t.useState)(null),L=Object(s.a)(I,2),M=L[0],T=L[1],F=function(){l(0),E(!1),C(0),D(0),y(!1),z(null),T(null)};return o.a.createElement("div",{className:"quiz--container"},o.a.createElement("div",{className:"quiz--wrapper"},!x&&o.a.createElement(o.a.Fragment,null,o.a.createElement(S,{question:m[c],onClick:function(e){if(!f){if(m[c].answer===parseInt(e.target.name))e.target.className+=" correct",D(B+1),z(e.target);else{e.target.className+=" wrong";var a=document.getElementsByName(m[c].answer)[0];a.className+=" correct",C(q+1),z(a),T(e.target)}E(!0)}}}),f&&o.a.createElement(N,{name:"next-question",value:"Siguiente",onClick:function(e){m.length-1>c?(null!=H&&(H.className="button-void",z(null)),null!=M&&(M.className="button-void",T(null)),l(c+1),E(!1)):y(!0)}})),x&&o.a.createElement(k,{correct:B,wrong:q,again:function(){F(),p(m.sort((function(){return Math.random()-.5})))},home:function(){F(),n()}})))},x=n(11),y=n(12),j=n(2),O=n(13),H=n(14),z=n(3);var I=function(){var e=Object(t.useState)("Home"),a=Object(s.a)(e,2),n=a[0],r=a[1],i=Object(t.useState)([]),c=Object(s.a)(i,2),l=c[0],d=c[1],g=Object(t.useState)(!1),b=Object(s.a)(g,2),f=b[0],E=b[1],N=[],v=[{id:0,name:"Carlos Mu\xf1oz",subject:{redes:[{id:0,text:"Preguntas #13",file:x},{id:1,text:"Preguntas #14",file:y}],semiprog:[{id:0,text:"Preguntas #13",file:O},{id:1,text:"Preguntas #14",file:H}]}},{id:1,name:"David Chicunque",subject:{redes:[{id:0,text:"Preguntas #13",file:j},{id:1,text:"Preguntas #14",file:j}],semiprog:[{id:0,text:"Preguntas #13",file:z},{id:1,text:"Preguntas #14",file:z}]}}],q=function(e){E(e)};return o.a.createElement("main",{className:"wrapper"},o.a.createElement(u,{location:n}),"Home"===n&&o.a.createElement(o.a.Fragment,null,o.a.createElement(A,{handleChangeSubject:function(e){r(e)}})),!f&&o.a.createElement(o.a.Fragment,null,(n===m||n===p)&&o.a.createElement(o.a.Fragment,null,o.a.createElement(C,{authors:v,location:n,addQuestions:function(e,a){var t=v.filter((function(e){return e.name===a}));n===m?N=N.concat(t[0].subject.redes[e].file):n===p&&(N=N.concat(t[0].subject.semiprog[e].file)),d(N.sort((function(){return Math.random()-.5})))},initQuiz:q}))),f&&o.a.createElement(R,{questions:l,backHome:function(){r("Home"),d([]),E(!1),N=[],q(!1)}}))};i.a.render(o.a.createElement(o.a.StrictMode,null,o.a.createElement(I,null)),document.getElementById("root"))}],[[15,1,2]]]);
//# sourceMappingURL=main.2191d6d4.chunk.js.map